ios lihkg最新係個version係幾多？

最新個version

打多左個係字